（c打入）如果有把柄比男朋友揸住可以點做先可以食反住佢

我之前唔小心偷食左次比佢知道左
宜家次次嘈交佢唔夠我講就搬件事出黎
唔尊重我之餘仲要比佢食住
有無c打可以搞下我點拆

抵撚死喇柒頭

偷食多幾次

抵撚死

臭雞

做雞喇你

切左你把「柄」
兩個男人好難搞

分手 咪害左條仔

你班臭男人入黎做乜柒
問你地咩

咩野叫唔小心偷食？係咪白撚痴架你
你偷食仲想人地尊重你？你冇撚腦架豬排？

分手囉
你偷食本身都預左分手架啦

咁個晚飲大左迷迷糊糊，事後佢都話原諒我當無事發生。點知佢勁小器話唔提又提

我認定佢係一生伴侶

但佢唔係呢 on9
我係佢 就中出即飛你

認定你又偷 屌

佢一有時就提即係佢有條好深嘅刺，你想佢唔好再（喺你面前）提就只可以分

咁又去偷食？佢算忍得啦

開個假ac扮索女
再wts/ig direct msg 引下佢

同佢講再提 我偷食多次
搵我同你偷

正解 佢嬲你就再偷食 佢就唔敢了
可以搵我

其實講真 飲大左唔會分唔到
女仔係咪飲完會特別想扑野
因為我之前女朋友一似就好主動上黎

係咪捉反佢把柄

唉…係我衰唔應該瀨飲醉

你不如去食屎啦屌你老母